{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016329",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 바람막이펜션"
    },
    "text": "ペンションは武昌浦海水浴場と武昌浦港の近くに位置しています。 個別空間で個別バーベキューが可能で、プールもあります。 しかし、注意点は人数追加時に1人当たり20,000ウォンの料金が追加され、寝具は2人当たり1セット提供され、タオルは1日に1枚のみ提供されます。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューをするには炭、グリル、焼き網1セット当たり20,000ウォンの料金があり、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 幼児基準で人数が含まれており、最大人数を超えることはできず、ペットと一緒に入室することはできません。 その他の情報では屋外プールは夏季に運営され、6月最終土曜日から8月最終日曜日までです。 しかし、天候によって変動することがありますので、プール利用日の前にペンションホームページのお知らせを確認する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは武昌浦海水浴場と武昌浦港の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何ができますか？",
            "answer": "ペンションでは個別空間で個別バーベキューが可能で、プールもあります。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時に1人当たり20,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "寝具とタオルの提供はありますか？",
            "answer": "寝具は2人当たり1セット提供され、タオルは1日に1枚のみ提供されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするにはどのような料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューをするには炭、グリル、焼き網1セット当たり20,000ウォンの料金があります。当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児は人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児も人数に含まれます。ただし、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用期間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、6月最終土曜日から8月最終日曜日までです。ただし、天候によって変動することがありますので、プール利用日の前にペンションホームページのお知らせを確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 424
    }
}